你共我，當中欠了甚麼...

唉